（有圖）廣傳！生死關頭 無裝備下食中催淚彈 入黎睇睇點做

第一時間拎部手機出黎自拍打張卡先啦

大佬呀 唔係唔比你自拍 但咪撚係呢個時候做埋啲無謂野啦 好撚低裝
出面水深火熱 出面成班手足係前線同班狗對峙 你出街唔小心食中催淚彈仲不忘影張相先 好撚嘔心 即刻block埋你條柒頭 火都黎
仲乜撚野my face be like...
我整係知your face be like on9
好心你啦 你真係有人性既 不如直接叫人小心啲有催淚彈仲好啦 博上位唔係咁撚樣博架

Btw咁多位手足有無人識得佢 知道佢依家位置 擔心佢塊面有咩事 好危險
請廣傳！

私怨撚